人在美帝 漫遊一問

我依家係美帝 用緊at&t d 儲值plan 發現好似有d人可以打到俾我但又有d打唔到俾我

想問下有無巴絲知道如果香港打過黎係咪有漫遊就得？ 我都唔知係我問題定香港個邊問題

跪求解答

tg 你電話比我試下

我係真巴打黎你都岩 我搵左好多朋友做實驗 有一兩個唔得但其他都得

我想知個原因